有冇聽過譚仔叫特辣會打鐘

果陣三哥仲未變連鎖店
食佢酸辣會有一匙酸菜
聽聞過食特辣會響鐘
呢個都市傳說係點傳出黎

真架，上次嗌特辣，上麵果時仲吹晒號角，諗起都尷尬

N年前(8年以上)第一次食特辣,D遮遮會起哄

真係有
以前有敲鐘再大叫
滴蠟wu候睇

聽講係吹‘‘啲打’’至係正嘢

七年前 叫特辣
d姐姐會幫你含撚

係呀係呀做埋帛金呀

食得晒湯都清埋，d 姐姐仲會分兩邊企，鼓掌送你出去攪到成個英超冠軍咁

平時食開大辣，佢哋會淨係寫紙仔交廚房。有一次想挑戰特辣個，我嗰個呀姐會直接大喊同廚房講 特辣！！！！跟懶肉！！

我唔係叫下面特辣

食完 d遮遮會唱生日歌你聽

一上碗麵啲姐姐會係側邊同我加油

揸油！撓裂！